想搵番一隻細個又驚又要玩既web game

呢隻恐怖小遊戲係美式漫畫風格 記得畫面係唔錯既 我記得出過四五集
講一個紫色頭髮既女主角係間大屋到探索解迷 唔可以俾隻鬼發現
都係普通用滑鼠點擊式控制 記得第一關最容易見到張女人像畫個樣會五官流血

有無人記得玩過 我鬼佬網都唔見有 記得既幫幫手搵下啦

想玩返猛鬼大廈

係唔係古堡幽靈？係我童年陰影之一

唔係 係女主角黎

揾到了